想 贏 嘅 巴 絲 入 嚟 推 post | 有 關 九 月 八 日 活 動 事 宜

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

巴打呢個post推到百幾頁，我諗九成九人都無人睇晒
好多巴絲問我地可以點做，而有巴打提出整banner
所以我諗到，如果
我地整一大堆banner喺九月八號舉，係咪都係另一種文宣方法？
想必然當日會有好多外媒，咁我地舉banner+嗌口號係咪可以助攻比侵又可以引起國際關注？
喺呢件事上我地基本百利而無一害
支共認=還錢
支共唔認=Free HK
時日無多，大家認同嘅話推post，出到力嘅可以留言一齊整

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如何不仇警？

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

同我推哂D行動post上去啊
keep 住團火

屌仲未有人入嚟上連登都係毒撚
以下挑戰100連

屌真係無人入嚟